Asi mis N14 poolikule jäi.
Kohtu ette tuli Karel Wolmer ja tunistas,et tema on ukse kinni hoidnud,kui Tiina Kentman teda on käskind aga õue riidlejatte hulka põle tema mitte läinud,muud kedagi tema ei teada rääkida.
Mart Wassermann ei olnud kohtu ees,tema oli Rakwerese tohtri alla läinud,sellepärast jättis kohus asja selitust tulewa korraks.
Juhan Uukareda XXX,Jaagup Leetberk XXX,Kustaw Rusalep XXX
Otsus tegematta
